【死黑警又老屈系列】前空姐被指以雷射光襲警受審 辯方質疑警從沒搜出雷射筆

辯方又指，無論是被告被捕時、抑或是事後帶返警署搜身，警方都沒有從被告身上搜出雷射筆；而呈堂雷射筆與現場檢獲的雷射筆長度不一，質疑兩者並非同一支。
⋯
事發時駐守油麻地特遣隊兼任西九龍應應變大隊第二梯隊的朱冠強稱，去年8月10日晚上與同袍在尖沙嘴彌敦道築起防線。
⋯
朱續供稱，此時50名較溫和示威者行至警方防線5至10米外，原本已停止照射雷射筆；但突然有一道綠色雷射光線從該批示威者中射出，射向他的左眼及鼻子。雖然射向他左眼的雷射光「少於一秒」，但他已感到眼前一白，「當時冇痛，但有流眼水」。
⋯
朱強調，由首次被雷射光照射、鎖定女方身份直至制服她，「佢冇離開我視線」。對於警方聲稱該女子在地上爬時仍拿著雷射筆，但從被告身上或手上卻找不到雷射筆，朱解釋：「當時有好多示威者用雨傘襲擊我哋，情況混亂，我睇唔到支雷射筆幾時離開佢隻手。」

證人警員朱冠強。（黃耀興攝）
(蘋果日報)

死黑警又屈又砌

朱冠強

又一單搜唔到野都擺明老屈

比你搞到工都無埋仲要屈鳩人
你係咪男人黎架
做狗做到咁撚賤

有名

比人射住隻眼，但「佢冇離開我視線」？

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

推

冇離開視線
但又話睇唔到枝雷射筆去咗邊

而家直情拎埋假證物呈堂
不過香港嘅「法治」又冇事

Omdb

物證都無,

CLS！

如果市民俾警員枝鐳射電筒照到流眼水 係咪可以私人提告？

控方解釋沒明顯證據指被告當時使用該支雷射筆

咁點襲警

其實點樣可以睇到人用雷射筆射自己個鼻

short 左?! 咁都提告?!

濫捕濫告囉
佢又冇成本嘅

有 假物證囉
咁都夠膽拎上嚟呈堂
不過香港嘅所謂法治又係冇事

可能佢對義眼拎得出嚟囉

狗公格
淨係昅女嗰時可以突破界限
流眼水，闔埋眼都仲昅到

#23元老級五毛出動